# Сервис рассылки электронной почты 

## Суть
Получает шаблон электронной почты и отправляет непосредственно электронные письма (или использует сторонний сервис). Решение - NodeJS api с (или без) 3rd party Sender вызовами

## Соединение
HTTP через предоставленный API.

## Хранилище данных
Нет необходимости.